拍拖要用咩心態

拍緊拖個陣係咪已經知道呢個人會唔會同自己一生一世
如果自己視佢為終身伴侶
但係對方唔係咁諗
會唔會令對方好大壓力
或者覺得自己食硬你所以唔珍惜
可能到最後受傷嘅都係自己

利申唔係拍緊拖

世界上冇可以被完全掌握、零風險嘅事
特別係人地個心

以前會為未來精打細算 一開頭就all in自己
最後都係俾人飛 因為對人太好 覺得係老奉 理所當然
曾經想做個玩家 但係原來生落嚟係點就點
我想玩玩下都做唔到 內心過意唔去 同埋會好想認真
所以依家傷得太多
覺得人生苦短 中意就一齊 唔理得咁多 當下開心就得

其實拍拖結果真係控制唔到 控制到嘅只有過程
所以過程開心好重要 做咩都係

明明無諗到咁遠
但成日要tum 佢話想結婚
行過ikea 又要扮諗第時裝修
係咪好賤

個個都想有自己空間有自己家庭 呢啲係憧憬
唔係氹 係大家都想要嗰種生活
但係行唔行到最後就係問題

比假希望人

以為係自己打

係

已經睇透 所以依家做咩都好 開心就算